<div align="center">
<img src="https://socialify.git.ci/bumicode/erp/image?description=1&descriptionEditable=Enterprise%20Resource%20Planning%20(ERP)&font=Raleway&issues=1&language=1&logo=https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2Fbumicode%2Ferp-docs%2Fmain%2F.gitbook%2Fassets%2FArtboard%25201%2520copy.png&name=1&owner=1&pattern=Solid&pulls=1&stargazers=1&theme=Dark" alt="erp" width="640" height="320" />
    <h2>BUMICODE ERP</h2>
    <p align="center">
        <p>is work-in-progress erp</p>
    </p>
</div>

## About
BUMICODE ERP | code with ❤ from sukabumi

## Note
- **[WIP]** Dokumentasi Pengguna bisa dilihat pada [**Link Ini**](https://bumicode.gitbook.io/erp/)
- **[WIP]** Dokumentasi Developer bisa dilihat pada [**Link Ini**](https://bumicode.gitbook.io/erp-dev/)
- **[WIP]** Dokumentasi Database bisa dilihat pada [**Link Ini**](https://dbdocs.io/mohamadsyalvasr/bumicode_erp)
- **[WIP]** UI bisa dilihat pada [**Link Ini**](https://www.figma.com/file/zmsJ1HOdVMCrdp2FvKwlRW/ERP?node-id=0%3A1&t=lp0ek86C1gNfSxFR-1)
- Gunakan **[Fitur Diskusi](https://github.com/bumicode/erp/discussions)** untuk berbagi ide dan sebagainya 

## 2023
Direncanakan akan dibagi-bagi sesuai dengan ruang lingkup yang sama.
